%\author{Nicolas SILVA}
\input{./include.tex}
\pagestyle{empty}
\usepackage{eso-pic}
\begin{document}

\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\flushleft{
{\Large  Nicolas Silva} ~\\
 ~\\ 12 rue Romarin
 ~\\ 69001, Lyon
 ~\\ <nicolas.silva@insa-lyon.fr>
 ~\\ (+33)6 42 02 48 37
}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\textwidth}
\flushright{
 ~\\ Étudiant 
 ~\\ Célibataire 
 ~\\ 21 ans
}
\end{minipage}


\vspace{30pt} 


%\rule{\linewidth}{0.4pt}
{ \center \Large{Étudiant en $4^e$ année à l'INSA de Lyon, département \textbf{informatique} } }
%~\\ \rule{\linewidth}{0.4pt}
\large
\section*{Formation }
	\begin{itemize}
		\item{2009 - 2011} : $3^e$ \& $4^e$ années à l'\textbf{INSA de Lyon}, département \textbf{informatique}.
		\item{2008 - 2009} : $2^e$ année à l'\textbf{INSA de Lyon}, section \textbf{bilingue anglais}.
		\item{2007 - 2008} : $1^e$ année à l'\textbf{INSA de Lyon}, section classique.
		\item{2006 - 2008} : Cours du soir de dessin à l'école \textbf{Émile Cohl}.
		\item Baccalauréat série S mention Bien (lycée Ampère Bourse, Lyon).
	\end{itemize}

\section*{Informatique }
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Maîtrise des langages :} C, C++, D, Java, Python, Pascal, UML, Matlab, Maple, ~\\ \texttt{Assembleur 68k}, Shader Assembleur, GLSL, \LaTeX, XML, SQL.
		\item \textbf{Webdesign :} xhtml, css, Joomla.
		\item \textbf{Travail collaboratif :} Git, Mercurial, SVN, développement agile.
		\item  \textbf{Bibliothèques logicielles :} {\color{gray}\{C++ : } Qt, OpenGL, Cairo, VST{\color{gray} \}}, {\color{gray}\{Java : }Swing, TopLink{\color{gray}\}}.
		\item  \textbf{Systèmes d'exploitation :} Développement sur Gnu/Linux, VxWorks, Windows.
		%\item  \textbf{Logiciels : Eclipse, Netbeans, The Gimp, InkScape, Blender, Photoshop.
	\end{itemize} 

\section*{Langues }
	\begin{itemize}
		\item{Anglais :} Courant. Un an de cours intégralement en anglais dans la section bilingue de l'INSA, et un échange de 7 semaines en Australie.
		\item{Espagnol :} Lu, parlé, écrit. Séjour de 4 semaines en Argentine.
	\end{itemize}

\section*{Expériences professionelles \& associatives } 
	\begin{itemize}
		\item Été 2010 : Stage \textbf{technicien} de 3 mois au Liris (Laboratoire d'informatique, imagerie). 
		\item Juin 2007 : 1 mois \textbf{Ouvrier} dans l'entreprise VG Goossens à Meyzieu (69).
		\item 2008 - 2009 : \textbf{Graphiste} pour l'association étudiante INSA Game Creator.
		\item 2009 - 2010 : \textbf{Illustrateur} au journal étudiant l'Insatiable.
		\item 2009 - 2010 : \textbf{Organisateur} du Gala de l'INSA de Lyon.
		\item 2010 - 2011 : \textbf{Graphiste} au Bureau des étudiants de l'INSA de Lyon.
		\item Projet personnel : \textbf{Développement} d'un système de Pipelining en \textbf{C++} ~\\ (\url{http://github.com/nical/kiwi}).
	\end{itemize}

\section*{Centres d'intérêt}
	\begin{itemize}
		\item{Musique:} Piano et chant dans un groupe.
		\item{Dessin, arts plastiques}.
		\item{Programmation} graphique (\texttt{C++/OpenGL}).
		\item Ski, Natation.
	\end{itemize}


\end{document}
